聖誕前夕先走黎分手嘅人 好心你就放低佢

佢唔係一早有咗第二個都唔會選擇哩個時間同你分手

寧願單身都唔想同你過聖誕呢？

咁哩個人好極有限啦

唔再愛唔代表唔喺好人嘅

關個人好唔好咩事？唔愛你仲要同你過，又要比你屌？

聖誕節分手又點睇

分完手但平安夜都係同你過又點計

但好揀唔揀，揀聖誕節前

你當我咩呀
我屌人個post都有鼓勵過人嫁
你屈我

大佬你好
久仰大名

聖誕節分手果晚去左同人

咁梗係追返佢啦

我都唔明聖誕先分手係咩玩法.....除左要同人過我諗唔到其他原因

平安夜唔平安

仲要book曬野去旅行都唔去 絕到咁？

佢講就話對我冇曬信心 但係我唔明真係會有人情願單身都同人講分手咩？ 佢仲要有比錢去旅行嫁喎

我唔係唔想信佢冇第二個 不過我唔明點會係book曬野去旅行仲要係聖誕先分手？ 真係會有人有拖拍想單身過聖誕咩

其實真係幾仆街下
臨聖誕節分手 ,出邊通街都係情侶拍拖
一諗起自己依幾日分手 就會更傷感 明明遲多一兩日就可以一齊過

哩個真